一人一個放棄籃球嘅原因

唔好玩

身高

唔夠高

球場唔喺我果頭

你幾高

高嘅人啱打多啲籃球 而唔係
打多啲籃球會生高啲

冇米九 皮爾修

米7都可以玩

師父 冇米九點爆籃 喺籃底set張彈床仔？

年紀大佐，

中左武肺
跳唔高過1cm

上籃囉
射三分分

入波個隊開波on99

太多女圍住哂 好煩

冇兩米

好提議

我爭6cm
比職業球隊放棄咗

冇米柒

矮

個藍球場set係彈床上面，等班矮撚可以享受打藍球既樂趣咪得囉

畢業之後返工就冇打

俾高佬屈 一吓鳩拍落嚟 灰

玩具係比細蚊仔玩
所以我唔玩

你fake鳩啲高佬同屈鳩高佬速度咪得囉

佢唔夠你快
你可以偷波

咁撚易NBA成隊都矮撚啦

得168，比隻180跳跳虎跳過我爆籃

同女仔打波俾佢踩爆jerjer

飛機打得多，隻腳仔唔夠力，不了。

無車 無球場

肥

成日做後備☹️

男人大個咗仲玩咩玩具

長大了
成家立室就冇時間

打半場屈機

慘啊 做啦啦隊

籃球變化少 冇個籃就冇嘢玩
足球落樓下公園dic波玩吓花式足球都得

篤魚蛋打爆左手指公加尾指就放棄左

背部受唔力 落地會痛
打得唔叻 唔快 天份唔高 但好鐘意 細個外國大 屋大d 可以 日拍球夜拍球 無人投訴 係房整左個自製小型架

你講哂啦
籃球落樓下公園拍波扮吓射籃都得添

唔洗返工咩

弱喎 做運動 傷就梗

返工返到覺得ot 應份. 接受後 就放棄藍球

要去玩玩具足球
唔得閒打籃球

太婆媽 好似女人玩咁 又check波 hi鳩到隻手又呀支呀咗 戇鳩到

?

第一次打爆手指公都可以，再第二次篤埋尾指，入左廠搞就算啦，踢波加跑步算

返工唔得閒

身高184 爆到藍 但覺得足球好玩好多

都市傳說 高佬唔靈活 唔夠你快
一落到場又快又靈活又高

咁小事就放棄，真心弱

足球真心好玩

唔係我放棄籃球，而係籃球放棄咗我

有冇米7先

接觸足球後先知咩叫真正運動

Sad

睇得多黑子的籃球

2米以上先慢

但已經手長腳長到屈死矮仔

見到足球

好撚危險 上籃跣親 打左半年石膏

咪係thats why我地唔踢波

唔靚仔

Fisherman 退出NBA

細個俾飛仔逗完之後唔敢再去籃球場

斷腳

身型

米九企你面前 你可以點射

老

搬左去新環境住+結婚+生埋仔

晃倒佢
呃佢
高速越過位

我睇入樽

做gym 又俾人話小拳石
索性唔做運動

打籃球會高

好老實講
而家已經冇晒以前個種激情 熱血
而家d打法好著重三分波同個人技術

過米九等於過馬路咁過啦

個波made in chi-na

on9
要set都係set低個框

技術有差距咪得囉 加埋職業進攻限時

隊友愈來愈小

唔洗理人地，強者冇時間理啲弱者

班中學同學無再岀黎打波
大學果班只會打機

因為大大下就覺得籃球只係玩具，不算運動，覺得好柒

假㗎 Ching 打籃球對增高冇幫助

俾班仆街屈高

打耐左覺得太冇癮就放低左籃球去打棒球

唔得，高人玩過頂
矮撚都係無得玩好撚慘

年紀大，反應變慢

cow唔到女

MK

踢波太難 唔啱你啲玩具撚啦

你唔夠勁咋

我160

中四放棄咗

正常身高但手短腳短

BLM

買唔到高比波衫

大個仔唔再玩玩具

165

接觸咗足波

咪笑死人啦
高先去打籃球

玩完一年又返去打籃球?

好撚憎占士

咁又唔見成隊高撚

太乸型 少少碰撞都犯規 轉左行打rugby

係，打左一年之後覺得始終都係籃球比較適合自己

籃球太簡單
足球先有競爭性

個藍球仲大過我個頭

高黑鬼運動
天資>>>>>>>>>>>努力
打咗7/8年波比個米9打咗一年嘅屈機
就放棄了
同fd打下當消遣ok
唔會再認真打
不過呢幾年啲fd都番埋工
完全放棄

我都覺

係又大隻又撞得又快

sad but true.

手細

引咗幾多玩具撚出黎

無彈跳力 灌唔到籃

agree

真心 籃球真係好那無聊 點解可以咁hit
手球都仲好睇啲 足球更加

你含撚啦 Fc横濱

你依家中幾

Curry都屌打lbj 點解你唔得

黑人玩具

俾啲mk狗公玩到臭曬唔想俾人話 轉玩其他運動好過啦

因為排球好玩啲

唔知點解叫親占士都仆街嚟

成日拗柴

啲frd跛晒 on99

打贏吳尊 已經無敵手

足球＞籃球
足球好玩又好睇
籃球得一個字悶

連登仔咁毒，點會學佢咁操啊

Curry 米9 打2米rmb James
同你米7 打米9 真係兩回事嚟
差距好大

細個無入校隊，打街場，動作唔正規，基本功屎，射遠距離都無力，而家catch up返似乎有排改加太遲

連登仔fg八萬洗鬼做運動咩

溝唔到女

灌籃同layup太難 唔適合小兒麻痺手腳唔協調足波狗玩

冇高度就要靠技術同速度補救

咁撚慘

但係美國 籃球好似hit好多

電競都多人睇過你 慳啲啦垃圾

廢話，美式足球同籃球係美國最hit㗎喎。籃球最撚勁就係NBA。

你唔夠努力姐
人地朝早4點去練波

邊隊放棄你啊

驚自爆

係邊個球場比人逗

香港甲一嘅球隊？

多人睇就代表好？av都多人睇 你去拍av囉

佢地點解咁欣賞籃球

番工

係

btw香港足波係咪即係一班侏儒跑黎跑去爭波同打人？

下下入樽好撚型喎

但高佬都有技術有速度

傷患

好彩你冇玩

如果矮仔唔夠高佬快，我建議矮仔唔好再掂籃球啦

太肥怕受傷

打街場上籃hi親少少又foul 街場啲mk又茅
同肥仔喺籃底鬥完身位又成身汗
如果唔係戰術核心 做綠葉
可以幾次攻守轉換都唔會傳波比你

淨係鐘意落街射下波

你驚人地受傷咋？

返工 放工好攰唔想郁

已有女！

中學俾死gay 佬頂住屎窟頂到我扯晒旗
搞到我敢唔再打籃球

矮撚
藍波唔啱你

利申：158cm

你同佢講掂一掂就foul，你豆腐做㗎，你不如去打乒乓波啦

好gay

你幾歲

因為打到冇朋友 太撚勁

亞洲人個體型就矮架啦
有咩好講 咩運動都係架啦

得南華、永倫同東方算職業咋？
其他算業餘啦

佢地人工唔係好低㗎咩？

對方撞入黎剷籃，我撞翻佢係我foul，企係度要硬食佢個撞
試下佢踢波咁樣橫衝直撞，我仲唔剷佢老母冚家剷。

係咪啊 你打開邊度㗎

通常天水圍 天秀 銀座 有時出元朗打

渣

近視加深

易受傷

足球剷到波先就唔foul㗎嘛 佢斷腳都唔關自己事啦

所以足球好玩過籃球

比賽嗰陣整傷半月板要做手術
記得打波一定要熱身

嗰頭冇勁人打㗎喎 唔怪得之你勁到冇對手啦

年紀大咗， 一少打就好容易受傷， 每次一受傷就手尾長， 久而久之就冇打

勁多人都傷半月板同十字韌帶

夜晚行一轉觀泳 葵運 籃波場
7成米8以上

你有家室未

大個左唔玩玩具

唔夠人大隻

lbj

攞咗成人身分證

隻腳傷左

大個

咁你無睇過港超囉
獻醜不如藏拙啦 柒頭

周身汗 黏撚住晒 撞到又9撚拮拮 踢波好玩好多

有打手球同籃球
我個人覺得只係場地問題
打手球係有趣啲

成長

Rmbj

咁有無睇過南華就黎平均米9添
對比你班友都係巨人

膝傷

啲肥仔好大汗，唔想掂佢地

Kobe死咗

比人玩？

無隊友😢

Kobe退役之後NBA就等於玩具啦

香港地做運動難 家境唔好 但好鐘意籃波
放咗唔少心機落去 操gym 搵教練

但運動好殘酷 大大小小選拔 得一剎那機會
無表現到平時嘅水準，教練就會覺得你唔好
U team 選拔去到最後一輪往往壓力大 失眠 緊張etc
明明好想有個機會打乙組 校隊等等，
但往往事與人違

甚至會比有啲教練問，見你好似用好多時間訓練
但點解你好似無咩進步？
無見你一年你好似都無分別，

個下個心真係碎曬，無人會理你
一星期五日朝早起身操波，番工拎一部分嘅錢出嚟搵教練，瘋狂朝早7點 入康民卜籃球場 只係多啲機會打5vs5

我只係個想打籃球，想進步到去打下乙組嘅平民
但現實好似同我開緊玩笑，叫我放棄

我仲未叫完全放棄，但真係已經企係放棄嘅邊緣位置。曾經相信NBA講過啲咩 你肯付出就有收穫，終有一日會被發掘，但現實嘅係 無錢無人脈，香港地想打籃波，連機會都無。

突然咁岩撞正話題 有感而發 thanks

身高
人地黑人矮有彈跳補救
黃種矮得黎又唔快 又跳唔高 哂氣

返左工唔打籃球喇 打完成身痛 仲點返工

冇放棄過 冇人同我打我都會自己落街鳩射

篤魚蛋太痛 不了

唔緊要，加油我支持你㗎 btw乙組唔係有錢就打得到㗎咩？

體能

好弱啊你 篤十次魚蛋就會變勁㗎啦

我就係食物鏈最底層嘅窮撚一個

身高

160唔夠170打
170唔夠180打
180唔夠190打

自己得176落到場點夠人打

俾高佬屈機
身高》》》技術
開始唔打了

少有

160夠190打

唔好講笑啦

悶，真係好悶

唔同位冇得比較㗎喎
無理由pg mark C

好撚悶啊

係架

關我撚事 佢係一條黑鬼 完

其實你有美斯咁高咪又踢唔到巴塞
唔係打NBA嘅話身高真係冇乜所謂

on setting 的 game

其實高佬的確慢啲
做得到又高又快又靈活嘅都打緊職業隊啦

你等比黑人屌屎眼啦

未有，但是有事業同埋女朋友， 真係冇咁多時間同精力去打波

無frd鍾意打藍波

冇技術就等於垃圾

160真係唔洗打咁滯

有精力都拎去餵飽女朋友先啦

Bump低佢

技術好好練 你有咁好體能條件啲隊爭住要你

Black lives matter

如果有兩米又快又靈活咁真係屈曬機

nba入面普通身高對2米1中鋒先有速度同靈活性差距
普通人既話，米6同米9既速度同靈活性其實冇大差別
所以矮仔比人屌打係正常

本身擁有出色的三分外線能力，剛進入籃球隊時被寄予厚望。無奈進了新球隊不久即膝蓋受傷，在養傷期間急於回到球場導致舊傷復發。杵著拐杖的我看見其他隊友活躍在球場上，以為無法再健康打球而灰心離場。
離開籃球場後的我自暴自棄成為不良少年，與其他不良少年過着暴力打架的糜爛生活（但始終沒有吸煙）

冇天分+愈打愈覺得悶

吓 NBA啲後衛平均靈活過鋒線好多wo
2米幾速度同靈活比得上後衛嘅有一個
叫LBJ

渣ga，搵個大隻佬去籃球場踩場啦

之後我曾因看不某人的出色表現而找他出氣，結果被他撞斷兩顆門牙。在一次闖入高中體育館的衝突事件當中，與籃球隊成員衝突；但遇上恩師教練後，自白還是很想打籃球，於是再次回籃球隊。

我太高 係香港屈左機 所以唔打

米65

要成日keep

sls

講緊傳統中鋒呀
2米幾咪普通身高囉

lrmbj

駁緊你句2米1以上先有速度差距啊
190同200已經有分別啦

190 外國=PG
香港190 = C
依個係我放棄籃球既原因
自己最叻最鐘意既打法 會因為高度唔夠永遠都打唔到上去

細個被爸爸一嘢打中塊面

My heart can take the pounding, My mind can handle the grind
But my body knows it’s time to say goodbye
已經周身傷

你去咗排球場練波啲女梗係圍住屌柒你啦！

斷acl

JM9

整親半月板acl 諗緊..

睇人地唔順眼反而比人地撞斷兩隻門牙，慘撚到呢

矮仔就算幾認真打波都冇撚用，入到籃底都比高佬block

我，是個永不放棄的人！

唔想俾人望住打波同唔想畀人逼練波

你睇灌籃高手睇到懵撚咗？當自己係三井壽啊

華人身型除左身高問題，仲有手掌太細好影響射波控波上籃，俾你跳得夠高入樽都好易甩手

咁矮有咩問題
美斯咪又係米7都無

其實你班友真係好撚樣衰，籃球怨婦

結論係亞洲人唔適合做運動

啱啊，應該打到爆曬缸咁就man

???咁你又問
問嚟就為左笑人???

兒登仔

黑子籃球

無話有問題侏儒咪侏儒囉名黎姐
點解你咁介意呢

160真係桌球都唔使打

比人插眼爆眼角膜
好返但都唔敢打

9比4點練波咪有用

Ｐ牌仔冇人想理你，甩咗P先啦

NBA全部都係左膠

收皮啦傻閪
開個post引人入嚟屌，成個傻閪咁

屌人者，人恆屌之

人大左就唔玩玩具架啦

轉左踢波，仲好玩

從來無接觸過，玩籃波多數弱智，尤其做狗嘅特別鍾意打籃波。

rugby好玩咁多

你真係好可憐啊 玻璃心支那人，講一句都唔得？ 皇帝不急，急死太監。

一齊加油啦 唔好放棄

我只係同你講我話亞洲人偏向細粒
我邊到有講介意

支那人話人支那人
有乜證據話我支那人啊傻閪

把口成個傻閪咁，我屌你兩句又唔得？
玻璃心

想知你有無米九up

大學 本身足球籃球都有玩
而家踢波算

香港有部份人175都爆到街場d籃

學業

手球同籃球個場咪一樣？
可能有龍門正啲

咁都無人話踢波嘅係矮啲喎

點睇又有藍波fans可以俾我哋撚

你點睇lebron嗰type
速度,力量,身位全部有
最緊要連高度都有

其實高佬未必慢,矮仔亦未必快
主要係睇咩type
KD type就慢D,lebron type嗰d根本好快

都估到又變咗足波籃波大戰

但估唔到電莖多人睇過籃波呢點都有籃波狗搏

足球好玩咁多，正常都踢波啦！小弟淨係鍾意踢前鋒

大個唔再玩玩具

lbj嗰type係on9㗎 btw我最憎佢

你碌上啲啦 佢好撚串架

濕疹 搞撚到每次出汗之後都好辛苦

你係籃球？

佢為人我唔評價
但講實力,佢應該係有史以來打籃球最勁嗰個

啲女唔打籃球 淨係玩棍架喳

我都想射落佢地度

係咁比人屈鳩我打手,
之後我就大大力拍鳩佢隻手。

喂你啱啱好撚串㗎喎 話人侏儒？
臭藍波fans我屌你老母閪呀

屌

你都要加油💪🏻

無撚聊 on 99咁玩馬騮搶球

打波受左傷，斷左ACL
而家做完手術一年，硬係唔敢好用力

我覺得佢排第三啦

籃球俾高佬玩

我哋矮撚都係玩返足球算

做得好

淨係得個玩字囉 跟隊鬥波唔會有份

講事實姐做咩咁激動姐
次撚次都係足波狗開戰先
反而最後肯定變左籃波串
look返上去睇邊個咁撚串先啦柒頭
踢足波嘅真係咁自卑？

開你波咪開你波囉
佢好撚串 串撚過馬撚都好
我撐佢呀柒頭

咁你唔介意 點解focus落侏儒姐
我句嘢講緊香港足波係踢波加mma
你自己硬要講侏儒

明嘅侏儒撐侏儒 雖遠必(侏)

好似係你講侏儒先架喎

係我講侏儒先
但係句嘢重點係講打交
你話唔介意 但係又focus落侏儒係咁講
侏儒都係一個名姐係侏儒咪侏儒囉

唔好咁執着啦

打打下藍球轉左職業打飛機

手球場等於二個再多少少籃球埸
闊好多

冇咁大喎
手球場40m x 20m
籃球場 28m x 15m

起碼唔好hi一hi隻手就foul

之前學界啲場真係起碼有兩個籃球場

人望高處，覺得籃球係小眾活動，得美帝玩，唔及足球咁國際化

大個仔，唔玩玩具喇

隊友散band之後感覺組唔返一隊
街場又無心機剩練

係香港好似籃球撚多過足球撚喎

上youtube搵吓d非洲窮黑人打波
發現個個飛起入樽
覺得自己嘅天分不外如是
東亞人都係乖乖地去踢波好過

你講啲咁嘅嘢自己覺唔覺得尷尬

矮過190唔好打籃球唔該

垃撚圾玩具

香港九成都打唔到

瘋狂ot

真 自己就要辛辛苦苦上籃 難度又高
然後淨係可以射波 但係射失兩三球已經被人屌你獨食唔好射
大佬你成米9下下企定入面擦板拎板 又冇人mark又唔使撞緊係易啦

人地早玩過我，我太遲追唔上

膝頭 三次手術

你有高度就等於屈機

acl？

再加半月板

煮婦手...打完一次隻手會爛成個月

無時間 中學果陣日練夜練
但人大咗一個星期打到一日已經好開心
但又因為打得少廢到仆街 基本上依家打親都係扮忙 幫手汁波
開始無果種熱情 一有波打就好開心既感覺
利申尋日打完 打街場唔敢key波好驚失誤 半棄

我依家都係做傳波仔

其實打街場都冇乜，除咗少數on9仔，因為大家都盡量減少身體碰撞，費事受傷
比賽或者就係嘅，因為個個都想贏，不過foul唔foul其實唔係你決定，係個球證吹

腳痛
成日r柴
爆眼鏡

基本功差

覺啊不過應景無計

因為見到戴祖儀

斷十字韌帶

矮 冇米九

讀完書

米八但爆唔到籃

人外有人 天外有天，其實自己都幾廢。
之後少咗做運動，波友都忙，去到一年打一兩次
入出面啲隊體能又唔夠人哋好，又懶得操，又要返工搵洗費
完，好掛住中學嗰陣永遠有班人陪你打，無憂無慮。

改新例
屌變成3步，又要練過

Cg 八萬係啲女同佢做運動

其實冇乜影響
只係講緊接波起動嗰下，又唔係俾你真係「三步」咁上籃

1 接波多一步你知唔知爭幾遠
2 拍完企完仲可以把fake 起人然後又繼續pivot 重心腳，你話分別大唔大

矮仔打籃球慘過做雞

得米8

I know that feel brother, 一直都好想有機會去選拔但一直都搵唔到見唔到有，大學校隊又小圈子選拔。到依家做緊野對籃球都keep 住有團火，成手自己練波做gym,但唔知點樣搵到個機會。

你又唔係打fiba，條例有乜影響你
打街場/打普通比賽都係用翻舊例㗎啦，你用條新例一陣又俾人話走步
不過如果因為有新例而quit籃球都幾on9

以為打波就一定打街波，你都幾on 9

我咪話普通比賽都係跟翻舊例，jm9
我真係未聽過有人因為新例就唔再打籃球，唔知邊個on9啲呢